(我知我唔啱)一人n個最正吸煙鏡頭

吸煙危害身體，未食過唔好試

點解唔好試

咁長命要來做咩

帶定頭盔先丫嘛

佢完全演出左笠水要食煙定一定驚嘅感覺

殺手回歸？

發哥都無

係咪教父系列？

我諗起梁家輝之前有套戲

留名睇激戰渣渣輝

最具代表性人物之一

我貼左先，重做

太大火 以笑片

哥哥食煙真係好撚正，我都係有一半因爲哥哥先去學食煙

呀......呀.......

訓啦柒頭

早抖

點埋支燈先丫，老同

入嚟就係為咗睇呢張

HI乜春野呀貴資仔,同你好熟呀?

最撚型

周慕雲真正屈機

其實段水流二師兄都好正

漢堡神偷重現江湖

lm

Juno 借火

地盤佬打大炮果陣最正

劉華都無

連登呢度初中生集中地 唔好教壞細蚊仔啦

可以放我自己嗎

黎明 型到仆街

黃秋生配埋首歌真係無得輸

王家衛嘅所有食煙鏡頭冇得輸 尤其係梁朝偉
點解可以咁有美感

iqos撚做唔到的霸氣

話食得型嗰d本身已經型既
黎明，冠A，哥哥
講真佢地食屎都型架啦

奇洛李維斯完全係本身型做乜都型既例子

James Dean

搵D本身係柒頭，食煙變到勁型既例子有冇?

⼁呢幅都冇

驗眼

上面嗰埋好多本身都喺靚仔靚女嚟 屙督屎都型過人

咁食煙呢個動作某程度上真係可以令人形象提升嘅

呢張第一位

mk仔

哥哥好型食煙

真人得唔得

年年加煙稅， 唔食好事黎既

我諗唔只mk嘅，上水元朗大埔都好多人食煙嘅

幾好笑 不過顯得出你份人比較弱智

Camus真係好型

阿倫迪龍

都幾架

有冇張耀揚拍煙入口個張？

食多幾支 有助提升形象

最怕得返半條人命

好正

邊個黎架

有啲波路

真心屈

最型都係秋生

咩戲

陣基味出哂嚟

幾時有得睇

無雙 張靜初

本身靚仔
做乜都型架啦

最型都係哥哥同朝偉

一定係呢幕

純粹黎睇周慕雲

笑撚死

配埋頭d首一路向北個intro

生抽王同潮偉真係無得輸。

霸皇别姫有個shot哥哥食得超型，睇完特登買左包煙學

拍緊霸王別姬啊

Elio

屌你老尾成個杜如風咁

Peaky Blinders

當年睇呢一幕覺得好感動 完全表達左為自己個仔感到好驕傲果種感覺

你條賤命要唔要都罷
但食緊你二手煙嘅命重要過你好多

生抽王要配埋起歌嗰下

有冇王傑啲食煙相

真係唔到你唔服希哥，我諗我係女人都想俾希哥屌

痴線 想聽哥哥唱借火

生抽哥呢張都好型，個眼神好正

5:17開始
型撚到

龍咁威既王合喜呢？

冇救火英雄最尾點煙？

who

張曼玉

入黎想po黃秋生頭D 但起碼7個人都係po佢

認同！

Kurt cobain

高天鷲都無 此po完

梁朝偉喺《一代宗師》點煙？

一見到黃秋生嗰張啲結他聲即刻出哂黎

禾二嚕山鼻~~~~~

張靜初

星爺勁靚仔

其實食煙唔係問題 但火車頭就一定仆街陷家剷死

好撚型

文太again

梁朝偉食煙永遠有種味道

仆街， 撩起晒啲煙癮

有冇人識

入黎就係為左睇呢張圖

香港人真係有種魅力係其他亞洲國家冇嘅

柒頭唔好亂學 你諗下街邊D煙剷

不了 食煙 jj會變短

三萬蚊過夜入面最後黃秋生點煙，滄桑到

入嚟就係睇呢張

你累撚到人呀屎忽鬼
你條命無價值啫 其他人無辜

張孝全係女朋友男朋友入面學示威之間挨住旅遊巴果幕

死啦，我都覺得似

helena為咗呢嗰shot差啲哮喘
重申吸煙危害健康

戒啦好嘛？
公公有冇興趣轉食綠luck?

仲有煙鏟嘅三手煙 !

嗰次聞到條廢中身上有好大陣煙味 !

所以吸煙陷家剷

係風月

到底有冇柒樣食得型
無既話咁其實正係係食煙條友而唔係食煙

三等艙嘅jack第一次見到頭等艙嘅rose

扯撚哂

有睇narcos就識

有無賭聖日本仔打煙炮嗰個鏡頭

雖然係啲人本身型，但無可否認吸煙出嚟係加咗種少少迷幻嘅矇矓美。利申唔食

我真係唔知應該正皮好定負皮好

貝碧 都冇？

成個post 最撚多就係呢個 gif

好正

哥哥 朝偉 世界第一

有韓仔feel

做乜9
好型？

fight club識貨

anyone?
噴出嚟個啲係仙氣

murphy啲戲由batman begins已經有保證

Ralph

你肯定TOP個支唔係weed#he

收下你把臭口啦

唔係之一，係之最

呢幕想表達既係因為個仔選擇賽車而唔係愛情 同秋生年輕時既選擇唔同

後會無期

呢兩張真係世界級

王家衛式吸煙方法一般嘅凡人係學唔到

唔撚係呀
講左咁耐都冇呢張
史上最型

Constantine
可惜Keanu唔肯拍第二集

就係呢張令我愛上吸煙

睇住圖都覺得臭

係咪覺得擔支煙就變到哥哥咁型

人地食就型, 你食就柒啦, 火車頭

浦銘心

好想含哥哥

哇隊草好威好型呀

what about the dog

做左阿麻未

食得煙就含得撚

1900